試著說舊油，不要說萬年油

原來萬年油有咁多好處，易上色、香脆D同埋最緊要就係平D。

但係點解東張西望你唔講油炸得越多，致癌物就越多？